(NBA)辛苦哂湖人班手足，FINAL要對班二線對手6場

公鹿班垃圾唔爭氣
LAC班垃圾3-1都可以比雞反CAP